如果你老母比人呃過錢,你會唔會比少d家用自己儲好過比佢幫你儲?

老母試過比人呃幾皮野
我而家比家用唔諗住比咁多,少少地夠洗就算
其他就自己儲起佢
朋友就係比勁多,老母幫佢儲
咁你地會...
自己儲
老母幫你儲